先安內而後攘外，入嚟占個卜(免費)

只占一事，有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細啲，問問題一定要詳細
留低你中文全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
我會以事情嚴重性黎分先後占卜
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，生意，出門遠行，自身卦，奇難集症等等等等
未夠18歲唔占
whatsapp 59891042
希望可以占多啲自身卦

推

自身卦都好重要架，你地唔好忽略